1Q題 自問聰明既波台手足請進

全波台邊能個最肉酸？

世界xxx

秒左

成班都25到